因為呢個風 我對香港有另一個睇法

就係估唔到我會咁care呢個垃圾地方
爛樓死人都會捕住個新聞
見到有人call到的士都會問下有冇人同行
其實我都幾愛香港